有無天氣女郎解釋下 點解而家重禁熱

如題 真係無冬天？